如果無雙譜個男仔...

聽首長啲嘅歌會唔會耐啲先射？